康宏狗請入

吠2聲同我出返去，唔該

LC, KT

汪汪